觀唐線又壞，屌你老母

On99